{
    "twitterScrapes": [
        {
            "Tu_IMSS": [
                [
                    "\u00a1En estas vacaciones visita el Centro Vacacional IMSS #Oaxtepec! \u2600\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nAbierto para todo p\u00fablico. \nhttps://t.co/5aSkG8eqSW https://t.co/95W10CYdhc",
                    "2024-07-15 18:50:02-06:00"
                ],
                [
                    "\ud83d\udcf2 No te pierdas el Episodio 35 de nuestro podcast #ATuSalud\n\n\"Centros Vacacionales del #IMSS\"\n\n\u00a1Esc\u00fachalo hoy!\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Disponible a trav\u00e9s de #Spotify, #ApplePodcast o #AmazonMusic. https://t.co/rZQuQPqwdi",
                    "2024-07-15 18:31:21-06:00"
                ],
                [
                    "33 a\u00f1os de actividades cient\u00edfico-acad\u00e9micas del IMSS.\n\n\ud83d\udd8b\ufe0f#OpinionIMSS de la Dra. Laura Bonifaz, Titular de la Coordinaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n en Salud.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/m1xU9RPVsW https://t.co/Ms2AoUwuZx",
                    "2024-07-15 16:48:37-06:00"
                ],
                [
                    "Dile SI a tu salud mental. No tengas miedo de pedir ayuda cuando la necesites. \u00a1Cuidarte a ti mismo es un acto de valent\u00eda! \ud83c\udf1f  En Salud Mental\u2026 #EmpiezaPorTi \ud83e\udde0 https://t.co/fXf86LZmm2",
                    "2024-07-15 16:37:46-06:00"
                ],
                [
                    "La sobrevida de ni\u00f1os con c\u00e1ncer en el IMSS pas\u00f3 del 38% al 90%! \ud83d\udcaa\u2728\n\n\ud83d\udd39 OncoCREAN llega a 35 centros. \ud83c\udfe5\n\ud83d\udd39 M\u00e1s de 5,000 menores atendidos y 177 trasplantes realizados. \ud83e\ude7a\n\n#IMSS #OncoCREAN #SaludInfantil #C\u00e1ncerInfantil\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/iktK4jJvqf https://t.co/aom8aCgYv9",
                    "2024-07-15 16:11:19-06:00"
                ],
                [
                    "\u2705 IMSS salda deuda generacional con ni\u00f1as y ni\u00f1os con c\u00e1ncer, sobrevida pas\u00f3 de 38 a m\u00e1s de 90 por ciento.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/iktK4jIXAH https://t.co/RLMjnxd0f3",
                    "2024-07-15 16:10:53-06:00"
                ],
                [
                    "El IMSS rompi\u00f3 su propio r\u00e9cord:\n\n\u00a13 trasplantes de coraz\u00f3n en menos de 48 horas\ud83e\udec0!\n\nAqu\u00ed les contamos m\u00e1s y les dejamos la informaci\u00f3n para ser donadores\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u2139\ufe0f Centro de Transplantes: \n\nhttps://t.co/WLFnz4bIRO \n\n\u2139\ufe0f Donadores IMSS:\n\nhttps://t.co/gQbgfrdZqx https://t.co/h7Sr7TTXOb",
                    "2024-07-15 14:14:18-06:00"
                ],
                [
                    "\ud83d\udef5 Lleva siempre la seguridad a bordo.\n\n\u26a0\ufe0f Utiliza casco y calzado cerrado, nunca m\u00e1s de 2 personas ni menores de 12 a\u00f1os.\n\nJuntos, garantizamos un viaje seguro para todos. #SeguridadABordoIMSS https://t.co/IeEc2R7c97",
                    "2024-07-15 14:00:00-06:00"
                ],
                [
                    "La #HepatitisC es curable.\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Conoce m\u00e1s sobre la infecci\u00f3n por el virus de la hepatitis C. \n\nHazte la prueba para detectar el #VHC si tienes factores de riesgo. \u00a1Es gratuita! https://t.co/7MOB9hRpKi",
                    "2024-07-15 01:35:44-06:00"
                ],
                [
                    "\ud83e\udde0 Atender oportunamente el Trastorno por D\u00e9ficit de Atenci\u00f3n e Hiperactividad (TDAH) en la infancia previene complicaciones  en edad adulta\n\n\ud83d\udcce https://t.co/Nfj1nUt3rW https://t.co/9HFHRxBtKG",
                    "2024-07-14 21:20:15-06:00"
                ],
                [
                    "\ud83d\udef5 Lleva siempre la seguridad a bordo.\n\n\u26a0\ufe0f Utiliza casco y calzado cerrado, nunca m\u00e1s de 2 personas ni menores de 12 a\u00f1os.\n\nJuntos, garantizamos un viaje seguro para todos. #SeguridadABordoIMSS https://t.co/JXpDMrM1dW",
                    "2024-07-14 19:45:23-06:00"
                ],
                [
                    "\u2705El IMSS exhorta a combatir la corrupci\u00f3n y a evitar problemas legales \n\n\ud83d\udcce https://t.co/91TFTnXB0I https://t.co/lYFOYvTEVO",
                    "2024-07-14 16:02:05-06:00"
                ]
            ],
            "Agricultura_mex": [
                [
                    "#Edomex | Acomp\u00e1\u00f1anos en la VI Jornada de Seminarios de #FertilizantesParaElBienestar con el tema \u201cInterpretaci\u00f3n de un an\u00e1lisis de suelo\u201d.\n\n\u25b6\ufe0fRegistro: https://t.co/rMwcAPCCen\n\ud83c\udfa5Transmisi\u00f3n en vivo: https://t.co/t0mcqBV3QG\n#ElCampoNoSeDetiene https://t.co/oP33NDFKJf",
                    "2024-07-15 20:00:01-06:00"
                ],
                [
                    "\ud83d\udca6\ud83c\udf31Nos complace anunciar que, adapt\u00e1ndonos a los nuevos tiempos y buscando la mayor comodidad para nuestros asistentes, el Congreso Interamericano de #Agua, #Suelo y #Agrobiodiversidad 2024 se realizar\u00e1 en modalidad virtual.\ud83d\udcbb\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/wlrwfSiNmI https://t.co/aQM07u8CwA",
                    "2024-07-15 19:39:34-06:00"
                ],
                [
                    "Hoy en #LoMejorDeLaSemana te platicamos sobre los avances del programa #FertilizantesParaElBienestar.\nEn m\u00e1s de 2.9 millones de hect\u00e1reas se dispersaron 857 mil 095 toneladas de insumos a nivel nacional.\n\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed: https://t.co/scWYUvoH7U\n#ElCampoOrgulloDeM\u00e9xico https://t.co/BCVUaOcN5u",
                    "2024-07-15 19:30:00-06:00"
                ],
                [
                    "#Chihuahua | Acomp\u00e1\u00f1anos en la VI Jornada de Seminarios de #FertilizantesParaElBienestar: \u201cDesarrollo de una variedad de frijol pinto de alto rendimiento y tolerante a sequ\u00eda\u201d.\n\n\u25b6\ufe0fRegistro: https://t.co/rMwcAPCCen\n\ud83c\udfa5Transmisi\u00f3n: https://t.co/t0mcqBV3QG\n#ElCampoNoSeDetiene https://t.co/nQiSNBGg4a",
                    "2024-07-15 19:00:01-06:00"
                ],
                [
                    "#AutosuficienciaAlimentaria | Forma parte de la Conferencia 61 \"Productores en Transici\u00f3n Agroecol\u00f3gica. Resultados de los Faros Agroecol\u00f3gicos del CIAD-CONAHCYT\".\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 16 de julio 2024\n\ud83d\udd5a 11:00 a 13:30\n\u25b6\ufe0f https://t.co/2Z6AVB91Ef\n#ElCampoNoSeDetiene https://t.co/tofFz5Nacj",
                    "2024-07-15 18:39:00-06:00"
                ],
                [
                    "#LoMejorDeLaSemana | En el periodo enero-mayo de 2024 se consolid\u00f3 el dinamismo exportador, al sumar 24 mil 327 mdd, un aumento de 7.22% respecto a lo registrado en 2023 y el valor m\u00e1s alto de los \u00faltimos 32 a\u00f1os.\n\nConoce m\u00e1s: https://t.co/scWYUvpeXs\n#ElCampoNoSeDetiene https://t.co/C5gtpeiHYF",
                    "2024-07-15 18:04:53-06:00"
                ],
                [
                    "#Comunicado I Se realizaron pl\u00e1ticas para los ganaderos zacatecanos relacionadas con agostaderos para afrontar la sequ\u00eda, alimentaci\u00f3n estrat\u00e9gica, inseminaci\u00f3n artificial en bovinos y ovinos, sanidad y buenas pr\u00e1cticas de producci\u00f3n.\n\n\u27a1\ufe0fCons\u00faltalo: https://t.co/0KJKuzjHj6 https://t.co/u1lve3CJaz",
                    "2024-07-15 17:53:18-06:00"
                ],
                [
                    "\u00a1Una rica torta de jam\u00f3n! \nVen a la feria de la torta en la que, a trav\u00e9s de ricas combinaciones, resaltaremos los diversos productos del campo mexicano.  \n\nConsulta m\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/kMJU9lnugp  \n\n\ud83d\udccdExplanada de la alcald\u00eda Venustiano Carranza, CDMX https://t.co/jTQZVHHSMI",
                    "2024-07-15 17:38:00-06:00"
                ],
                [
                    "\u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos en la capacitaci\u00f3n en l\u00ednea! Forma parte del curso \"Servicios de valor agregado a los ma\u00edces nativos\". \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f25 de julio de 2024 \n\ud83d\udd6711:00 a 14:30 h \n\u25b6\ufe0fInscr\u00edbete aqu\u00ed: https://t.co/rMwcAPC4oP #ElCampoNoSeDetiene https://t.co/AHwWmGncJ7",
                    "2024-07-15 17:27:36-06:00"
                ],
                [
                    "Preparamos una lista de reproducci\u00f3n donde te presentamos a hombres y mujeres que trabajan en los campos, mares y r\u00edos del pa\u00eds para producir los alimentos que consumimos.\n\nCh\u00e9cala en https://t.co/1SNbmpMa4L\n#H\u00e9roesDeLaAlimentaci\u00f3n https://t.co/3icab3QaPk",
                    "2024-07-15 16:46:32-06:00"
                ],
                [
                    "\u00a1Buenos d\u00edas, productores!\n\nComo cada lunes te presentamos #LoMejorDeLaSemana, el espacio en el que te mantenemos actualizado con las noticias m\u00e1s relevantes del sector agroalimentario y pesquero. \n\n\u00a1No te pierdas nuestro blog!\n\nClic aqu\u00ed: https://t.co/scWYUvoH7U https://t.co/6egAkil9Y5",
                    "2024-07-15 16:14:02-06:00"
                ],
                [
                    "\u2615\ufe0f \u00bfListo para un viaje de sabor? El caf\u00e9 es m\u00e1s que una bebida, es el fruto del trabajo dedicado de nuestros caficultores.\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udf3e Apoya la calidad y sostenibilidad con cada taza, y despierta tus sentidos con cada sorbo.\n#H\u00e9roesDeLaAlimentaci\u00f3n https://t.co/3FEQGCbo9T",
                    "2024-07-15 03:59:00-06:00"
                ],
                [
                    "\u00bfSe te antoja un pollo con mole?\nVen a la feria del mole en donde encontrar\u00e1s diversos tipos de preparaciones hechas con los mejores productos del campo mexicano.\n\nConsulta m\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/kMJU9lo25X\n\n\ud83d\udccdSan Pedro Actopan, Alcald\u00eda Milpa Alta, CDMX https://t.co/za2cWlHqf4",
                    "2024-07-15 03:00:01-06:00"
                ],
                [
                    "Preparamos una lista de reproducci\u00f3n donde te presentamos a hombres y mujeres que trabajan en los campos, mares y r\u00edos del pa\u00eds para producir los alimentos que consumimos.\n\nCh\u00e9cala en https://t.co/1SNbmpLCfd\n#H\u00e9roesDeLaAlimentaci\u00f3n https://t.co/lCt7xzwUKO",
                    "2024-07-15 02:00:01-06:00"
                ],
                [
                    "#Comunicado | El programa #FertilizantesParaElBienestar ha atendido a m\u00e1s de 2.9 millones de hect\u00e1reas de cultivos estrat\u00e9gicos a nivel nacional, lo que representa un avance de 82.48% de la meta establecida para 2024.\n\n\u27a1\ufe0fCons\u00faltalo: https://t.co/OZnou1SSJd\n#ElCampoNoSeDetiene https://t.co/q7gIEw4BKi",
                    "2024-07-15 00:06:27-06:00"
                ],
                [
                    "En el Atlas Nacional de las Abejas y Derivados Ap\u00edcolas podr\u00e1s encontrar informaci\u00f3n sobre la historia de la apicultura, estad\u00edsticas, mapas y muchas cosas m\u00e1s.\n\n\u00a1Cons\u00faltalo aqu\u00ed! \ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/zakrTsj5f3\n\n#ElCampoOrgulloDeM\u00e9xico https://t.co/a8N5p4zNZw",
                    "2024-07-14 23:47:00-06:00"
                ],
                [
                    "En M\u00e9xico, tenemos la fortuna de contar con una rica variedad de productos frescos y de alta calidad que nos permiten preparar comidas deliciosas y balanceadas.\n\nConoce m\u00e1s en nuestro blog: https://t.co/afmFIpJcRC \n#ElCampoNoSeDetiene https://t.co/L1JemS2eWt",
                    "2024-07-14 23:07:14-06:00"
                ],
                [
                    "Descubre el secreto de una vida saludable con la Jarra del Bien Comer \ud83c\udf4f\ud83e\udd66\ud83e\udd5b \u00a1Llena tu d\u00eda de nutrientes esenciales y disfruta de cada bocado con plenitud!\nRecuerda que sin producci\u00f3n no hay  alimentaci\u00f3n saludable: https://t.co/afmFIpJcRC \n#H\u00e9roesDeLaAlimentaci\u00f3n https://t.co/wMLGKeQ5z9",
                    "2024-07-14 22:20:33-06:00"
                ],
                [
                    "\u00a1Los frijoles son m\u00e1s que un ingrediente, son el coraz\u00f3n de una dieta saludable! \ud83c\udf31\ud83d\udcaa Descubre todos los beneficios que aportan a tu bienestar. \u00a1Incorpora los frijoles a tu rutina y nutre tu cuerpo con lo mejor! \n\nConoce m\u00e1s: https://t.co/afmFIpJcRC \n#H\u00e9roesDeLaAlimentaci\u00f3n https://t.co/cBMHDCdkId",
                    "2024-07-14 20:56:31-06:00"
                ],
                [
                    "#Comunicado | En los primeros 5 meses del a\u00f1o, la balanza agropecuaria y agroindustrial (agroalimentaria) del pa\u00eds \nregistr\u00f3 un super\u00e1vit de 4,890 mdd, 22.06% m\u00e1s en comparaci\u00f3n con igual \nlapso de 2023, un nuevo r\u00e9cord.\n\nCons\u00faltalo : https://t.co/jehPGoibDm\n#ElCampoNoSeDetiene https://t.co/zzVzzzfs6g",
                    "2024-07-14 19:53:32-06:00"
                ]
            ]
        }
    ]
}